港鐵因應興建沙中綫為九龍界限街警察體育遊樂會進行改善工程，造價約3億元

港鐵因應興建沙中綫為九龍界限街警察體育遊樂會進行改善工程，造價約3億元。
運輸及房屋局表示，3億元工程合約費用中，大部分費用涉及結構及機電工程費用，傢具設備只佔少於百分之一，工程於2013年底展開，已於2015年2月完成。當局指，由於原址的沙中綫工程進行中，未能提供原警官會所的相關拆卸及原址重置工程的費用詳情。
根據運房局提交立法會的文件顯示，如果鐵路工程影響沿線設施，一般會「先重置，後拆卸」，令設施可以無縫交接使用，但由於受沙中綫工程影響的銅鑼灣警官會所沒有合適地點重置，所以港鐵為九龍界限街警察體育遊樂會，進行改善工程。

叫幫狗自己比錢喇,又加人工

推呀
已經一半一半
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

黨鐵與狗的故事